# 关于舞蹈的详细解答

该舞蹈BMG 出自 <我不入地狱> , BMG长度在50s 左右。
由于原版功夫的舞蹈难度对于经常不运动的程序员来讲，对身体的协调性要求较为高。所以参考了youtube上的一个精简教学视频的舞蹈。

在视频中：  

2-10s  第一套动作（原版舞蹈对协调性特别高，亲测）

10-23s 第二套动作 （建议认真练习这套动作）

24-37s 重复第二套动作

37-45s 第三套动作